屌你老母調景嶺往北角列車忽然叫人落車

話本班列車到左總點站 請所有乘客落車
全部人即刻吓撚哂

邊個站叫

翻康城？

調景嶺往北角

比油塘班人上？

應該唔係 本身架車係寶琳開出

康城車嚟，唔好咁on9啦

可能係 依加月台好撚多人

已經連續2班列車不接載乘客

兩班康城車？我寶琳開喎巴打

比樓主嚇死

依加上咗車了

頭兩班唔比上應該要清油塘d人，岩岩第三班車係調景嶺上左

此post已完

一早講咗：只有政府才會想 地鐵死
所以要謝絕一切喺地鐵內的古怪行為